放低一首你最鍾意嘅Eason嘅歌

這個世界最壞罪名
叫太易動情

一個痴膠線的少年

粵語殘片
成個故仔好似講緊自己咁

我的快樂時代

讓我留在你身邊

超人的主題曲

只能說我輸了。

黑暗中漫舞

阿牛

失憶蝴蝶

一絲不掛

落花流水

任我行

蛋撻雖是彈牙

今日

Shall we talk?

陀飛輪

浮誇

猜情尋

十面埋伏

阿貓阿狗

不來也不去

真

完